「識玩車一定玩寶馬BMW」係唔係真？

係唔係真架？
我成日聽啲前輩講

唔係唔係 識玩一定玩audi

識玩一定玩mclaren

Alfa Romeo

識玩一定係玩手推車

唔識玩先選擇
識玩喺全部都要

識玩緊係玩老漢推車

我玩緊

你點定義玩車先

上山開路offroad 又係玩
古董老爺車又係玩
開篷車roadster 假日車又係玩
直路加速又係玩
過彎上落山路又係玩
星期六日車全家出街又係玩

明明玩車同好嘅車定義好闊，人人不同
係小朋友先要夾硬套個簡單答案係所有問題上
就好似跑車五大條件一樣

完全係相反 好似係

識玩一定係本田

緊係玩benz

識整日一定係渣寶馬bmw

我揸緊Mito 震撚到成日要重新痴個車cam

超爽，我渣緊Giulietta，係用唔到手機架，咩手機架都會跌出黎

識整車一定係渣寶馬

用唔到磁吸 我轉左用夾

師兄去開邊間車房整 lol

識玩一定係玩F1同motogp

外國撚

個車頭 -v- 咁既樣，搞唔店

好撚型 你幾時有見過平車個車牌放側邊

師兄架Giulietta normal油門反應係咪都慢

當Alfa冇到

JDM

其實點樣可以令寶馬延年益壽d
定其實係冇得搞 唔漏偈油就唔係真寶馬

FIAT Abarth Alfa 全家唔同意

用埋啲濕鳩環保料
得 你自己開發耐用物料取代啲環保膠咪得

識玩一定係玩推車

永遠行 Sport mode

我P牌黎，呢架比我想像中慳油

好撚cute喎

唔通-00- 好咩

我永遠normal 揸左半年 平均油耗8.61L/100km

Sport mode 返唔到轉頭

但而家壞冷氣

意式風情 法式浪漫

成班on9唔撚睇user name
我一見係條on9開post就負評上一頁啦

-.-

Honda

話寶馬多野壞嘅人
究竟有冇揸過
揸左半年 冇乜問題 2012年520i

呢架係咪停產，因為有問題所以停？

邊個話停產?

牌子嚟，咩呢部
同埋人地好地地，純粹係香港冇咗代理
你嘅腦細胞就喺你出世之前已經停產咗

我想講giulietta，sor

識玩一定買z4黎玩 其他都係垃圾

五大條件

只能夠講，我未試過有車個手柄d膠係會熔嘅。 歐洲車好，日本車好，都係第一次。

利申： 平平貴貴由corola 到 benz s-class（對上4代）都有過

我個fd架3系都係熔手柄

香港冇代理

買車不嬲撞手神
2015 3系落地 半年壞電腦

gtr

一聽就知你冇車牌

點溶法

P牌呀盲西

我，你都唔識？

Z4

有錢先有資格識玩

我剩係知我坐佢隔離，開門落車發覺個手柄痴手，佢就話熔左求其用野痴住先，未得閒搞

你講緊E90？
當年好多車廠都鍾意用環保膠
同期IS成個中控+門板都會熔到痴立立

換副2j落去

係

識玩一定玩26

通病黎
所以之後好多人都整塊墊放喺中控台，費事啲膠咁易熔

依代940 Giulietta出左十年啦 差不多啦
廠好似想出SUV取代

識貨

我心思思，想甩P換 M135i
13年 會唔會好舊？
錢可以廿萬左右都得

又係你呀ching

我新牌想買2014,2015 A200/ 118i

一部 FR 一部 FF

(我未試過FR)

平民識玩車>寶馬
有錢又識玩車就波子
根本試過波子啲操控精準好難返轉頭

Z4 跑車跟4條ps4

識玩一定玩女人

識野

單車

m135i，2013年新換一星期
爽呀，油錢$2/1km
150k買，預50k改差唔多

預50K改即係點，你意思係個人喜好？

真係咁差咩